@article{l1,
 author = {Д.~Н.~Колегов, Н.~О.~Ткаченко},
 title = {Неинвазивная реализация мандатного управления доступом в~веб-приложениях на уровне СУБД.},
 journal = {ПДМ. Приложение},
 number = {8},
 year = {2015},
 pages = {89--92},
 doi = {10.17223/2226308X/8/33},
}

@misc{l2,
    title = {{Неинвазивное устранение уязвимостей логического управления доступом в веб приложениях.}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\https://www.youtube.com/watch?v=SPiY6D3M0yE "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {russian},
}

@misc{xacml,
    title = {{eXtensible Access Control Markup Language (XACML) Version 3.0.}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\http://docs.oasis-open.org/xacml/3.0/xacml-3.0-core-spec-os-en.html "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {english},
}

@misc{nistabac,
    title = {{\textit{C.\;Hu\;V., Ferraiolo\;D., Kuhn\;R., Schnitzer\;A., Sandlin\;K., Miller\;R., ScarfoneHinz\;K.} Guide to Attribute Based Access Control (ABAC) Definition and Considerations.}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\http://nvlpubs.nist.gov/nistpubs/specialpublications/NIST.sp.800-162.pdf "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {english},
}

@misc{sandhu,
    title = {{\textit{Jin\;X, Krishnan\;R, Sandhu\;R.} A Unified Attribute-Based Access Control Model Covering DAC, MAC and RBAC.}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\http://www.profsandhu.com/confrnc/ifip/ABAC-dbsec12-preprint.pdf "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {english},
}

@misc{alfa,
    title = {{How Can I Use Policy References in ALFA?}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\https://www.axiomatics.com/blog/how-can-i-use-policy-references-in-alfa/ "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {english},
}

@misc{casbin,
    title = {{\textit{Yang Luo.} Casbin. Open-source access control library for Golang projects.}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\https://github.com/hsluoyz/casbin "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {english},
}

@misc{stapl,
    title = {{\textit{Maarten Decat.} STAPL. The Simple Tree-structured Attribute-based Policy Language.}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\https://github.com/stapl-dsl "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {english},
}

@misc{gitlab,
    title = {{Демонстрационное веб-приложение}},
    howpublished = {Электрон. дан.},
    note = {URL: \\https://gitlab.com/yalegko/summer-practice "--- Дата доступа: 21 июня 2017},
    language = {russian},
}

% Старые ссылки на литературу - пример оформления %

@article{mkf,
 author = {Mavrogiannopoulos, Nikos and Kisserli, Nessim and Preneel, Bart},
 title = {A Taxonomy of Self-modifying Code for Obfuscation},
 journal = {Comput. Secur.},
 issue_date = {November, 2011},
 volume = {30},
 number = {8},
 month = nov,
 year = {2011},
 issn = {0167-4048},
 pages = {679--691},
 numpages = {13},
 doi = {10.1016/j.cose.2011.08.007},
 acmid = {2623176},
 publisher = {Elsevier Advanced Technology Publications},
 address = {Oxford, UK, UK},
 keywords = {Code obfuscation, Self-modifying code},
}

@inproceedings{hashtree,
 author = {Merkle, Ralph C.},
 title = {A Digital Signature Based on a Conventional Encryption Function},
 booktitle = {A Conference on the Theory and Applications of Cryptographic Techniques on Advances in Cryptology},
 series = {CRYPTO '87},
 year = {1988},
 isbn = {3-540-18796-0},
 pages = {369--378},
 numpages = {10},
 acmid = {704751},
 publisher = {Springer-Verlag},
 address = {London, UK, UK},
} 

@book{ir-book,
    author = {Christopher D. Manning and Prabhakar Raghavan and Hinrich Schütze},
    title = {An Introduction to Information Retrieval},
    location = {Cambridge, England},
    publisher = {Cambridge University Press},
    year = {2009},
    numpages = {260},
    language = {english}
}

@book{artif-intell,
    author = {Stuart Russell and Peter Norvig},
    title = {Artificial Intelligence A Modern Approach 3rd Edition},
    location = {Harlow},
    publisher = {Pearson Education ltd.},
    year = {2009},
    numpages = {863},
    language = {english}
}
